老衲正式宣佈將會係連登恢復崇禎年號

今年係崇禎三百九十年